# Korean translation for switchboard-plug-about
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-about package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-about\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-31 12:19+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-25 02:35+0000\n"
"Last-Translator: anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/switchboard/"
"switchboard-plug-about/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-05 07:10+0000\n"

#: src/Plug.vala:45
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: src/Plug.vala:46
msgid "View operating system and hardware information"
msgstr "운영 체제와 하드웨어 정보 보기"

#: src/Plug.vala:62
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: src/Plug.vala:63
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: src/Plug.vala:64 src/Plug.vala:121 src/Views/FirmwareView.vala:35
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

#: src/Plug.vala:65 src/Plug.vala:128 src/Views/DriversView.vala:19
msgid "Drivers"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:119
msgid "Operating System Information"
msgstr "운영 체제 정보"

#: src/Plug.vala:120
msgid "Hardware Information"
msgstr "하드웨어 정보"

#: src/Plug.vala:122 src/Views/OperatingSystemView.vala:216
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "기본 설정으로 복원"

#: src/Plug.vala:123 src/Views/OperatingSystemView.vala:129
msgid "Suggest Translations"
msgstr "번역 제안하기"

#: src/Plug.vala:124 src/Views/OperatingSystemView.vala:132
msgid "Send Feedback"
msgstr "피드백 보내기"

#: src/Plug.vala:125
msgid "Report a Problem"
msgstr "버그 리포트 작성"

#: src/Plug.vala:126 src/Views/OperatingSystemView.vala:122
msgid "Get Support"
msgstr "지원받기"

#: src/Plug.vala:127
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: src/Views/DriversView.vala:20
msgid ""
"Broadcom® Wi-Fi adapters, NVIDIA® graphics, and some virtual machines may "
"not function properly without additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:25
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "No drivers available"
msgstr "%u 업데이트 가능"

#: src/Views/DriversView.vala:26
msgid "This device doesn't need any additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:30
#, fuzzy
#| msgid "Checking for Updates"
msgid "Checking for Drivers"
msgstr "업데이트 확인"

#: src/Views/DriversView.vala:31
#, fuzzy
#| msgid "Connecting to the firmware service and searching for updates."
msgid "Connecting to the driver service and searching for drivers."
msgstr "펌웨어 서비스에 연결하고 업데이트를 검색합니다."

#: src/Views/DriversView.vala:51
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Failed to install driver"
msgstr "펌웨어를 설치하지 못했습니다"

#: src/Views/DriversView.vala:52
msgid "Manually refreshing driver information may resolve the issue"
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:55 src/Views/OperatingSystemView.vala:160
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: src/Views/DriversView.vala:55
#, fuzzy
#| msgid "Hardware Information"
msgid "Refresh driver information"
msgstr "하드웨어 정보"

#: src/Views/DriversView.vala:56 src/Views/OperatingSystemView.vala:172
msgid "Learn More…"
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:91
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Failed to install"
msgstr "펌웨어를 설치하지 못했습니다"

#: src/Views/DriversView.vala:92
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"may resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:156
#, c-format
msgid "Installing %s…"
msgstr ""

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:28
msgid "All Updates"
msgstr "모두 업데이트"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:74
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:83
msgid "Vendor:"
msgstr "제공:"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:92
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:101
msgid "Estimated time to install:"
msgstr "설치 예상 시간:"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:129
msgid "There are no releases available for this device."
msgstr "이 장치에 사용할 수 있는 버전이 없습니다."

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:198 src/Widgets/FirmwareUpdateRow.vala:73
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:201
msgid "Up to date"
msgstr "최신 버전입니다"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:222
msgid "less than a minute"
msgstr "잠시 후"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:226
#, c-format
msgid "%llu minute"
msgid_plural "%llu minutes"
msgstr[0] "%llu 분"

#: src/Views/FirmwareView.vala:36
msgid ""
"Firmware updates provided by device manufacturers can improve performance "
"and fix critical security issues."
msgstr ""
"장치 제조업체에서 제공하는 펌웨어 업데이트는 성능을 개선하고 중요한 보안 문제"
"를 해결할 수 있습니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:42
msgid "Do not unplug the device during the update."
msgstr "업데이트하는 동안 전원을 뽑지 마세요."

#: src/Views/FirmwareView.vala:46 src/Views/OperatingSystemView.vala:395
msgid "Checking for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: src/Views/FirmwareView.vala:47
msgid "Connecting to the firmware service and searching for updates."
msgstr "펌웨어 서비스에 연결하고 업데이트를 검색합니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:86
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Restart to Firmware Setup…"
msgstr "펌웨어를 설치하지 못했습니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:116
msgid "Firmware Updates Are Not Available"
msgstr "펌웨어 업데이트 불가능"

#: src/Views/FirmwareView.vala:117
msgid "Firmware updates are not supported on this or any connected devices."
msgstr "이 장치 또는 연결된 장치에서 펌웨어 업데이트를 지원하지 않습니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:119
msgid "The Firmware Service Is Not Available"
msgstr "펌웨어 서비스 사용할 수 없음"

#: src/Views/FirmwareView.vala:120
msgid "Please make sure “fwupd” is installed and enabled."
msgstr "\"fwupd\"가 설치되어 있고 활성화되어 있는지 확인하세요."

#: src/Views/FirmwareView.vala:215
#, c-format
msgid "%u Update Available"
msgid_plural "%u Updates Available"
msgstr[0] "%u 업데이트 가능"

#: src/Views/FirmwareView.vala:219
msgid "Up to Date"
msgstr "최신 버전입니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:227
#, c-format
msgid "“%s” is being updated"
msgstr "\"%s\" 업데이트 중"

#: src/Views/FirmwareView.vala:310
msgid "Failed to install firmware release"
msgstr "펌웨어를 설치하지 못했습니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:331
#, c-format
msgid "“%s” needs to manually be put in update mode"
msgstr "\"%s\"의 업데이트를 수동으로 전환해야 합니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:340
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/Views/FirmwareView.vala:353
msgid "An update requires the system to restart to complete"
msgstr "업데이트를 마무리하려면 시스템을 다시 시작해야 합니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:354
msgid "This will close all open applications and restart this device."
msgstr "모든 애플리케이션을 닫고 컴퓨터를 다시 시작합니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:362 src/Views/FirmwareView.vala:411
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: src/Views/FirmwareView.vala:377
msgid "An update requires the system to shut down to complete"
msgstr "업데이트를 마무리하려면 시스템을 꺼야 합니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:378
msgid "This will close all open applications and turn off this device."
msgstr "모든 애플리케이션을 닫고 컴퓨터를 다시 시작합니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:386
msgid "Shut Down"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: src/Views/FirmwareView.vala:401
msgid "Restart to firmware setup"
msgstr ""

#: src/Views/FirmwareView.vala:402
#, fuzzy
#| msgid "This will close all open applications and restart this device."
msgid ""
"This will close all open applications, restart this device, and open the "
"firmware setup screen."
msgstr "모든 애플리케이션을 닫고 컴퓨터를 다시 시작합니다."

#: src/Views/FirmwareView.vala:426
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Unable to restart to firmware setup"
msgstr "펌웨어를 설치하지 못했습니다"

#: src/Views/FirmwareView.vala:427
msgid "A system error prevented automatically restarting into firmware setup."
msgstr ""

#: src/Views/HardwareView.vala:52
#, c-format
msgid "%s memory"
msgstr "%s 메모리"

#: src/Views/HardwareView.vala:58 src/Views/HardwareView.vala:317
msgid "Unknown Graphics"
msgstr "알 수 없는 그래픽"

#: src/Views/HardwareView.vala:73
msgid "Unknown storage"
msgstr "알 수 없는 저장 장치"

#: src/Views/HardwareView.vala:121
msgid "Manufacturer Website"
msgstr "제조 업체 웹사이트"

#: src/Views/HardwareView.vala:241
#, c-format
msgid "Dual-Core %s"
msgstr "듀얼 코어 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:243
#, c-format
msgid "Quad-Core %s"
msgstr "쿼드 코어 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:245
#, c-format
msgid "Hexa-Core %s"
msgstr "헥사 코어 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:357
msgid "Unknown Processor"
msgstr "알 수 없는 프로세서"

#: src/Views/HardwareView.vala:430
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/Views/HardwareView.vala:485
#, c-format
msgid "%s storage (NVMe SSD)"
msgstr "%s 저장장치 (NVMe SSD)"

#: src/Views/HardwareView.vala:487
#, c-format
msgid "%s storage (eMMC)"
msgstr "%s 저장장치 (eMMC)"

#: src/Views/HardwareView.vala:489
#, c-format
msgid "%s storage (SATA SSD)"
msgstr "%s 저장장치 (SATA SSD)"

#: src/Views/HardwareView.vala:492
#, c-format
msgid "%s storage (HDD)"
msgstr "%s 저장장치 (HDD)"

#. Set fallback string for the device type
#: src/Views/HardwareView.vala:497
#, c-format
msgid "%s storage"
msgstr "%s 저장장치"

#: src/Views/HardwareView.vala:596
msgid "byte"
msgid_plural "bytes"
msgstr[0] ""

#: src/Views/HardwareView.vala:598
#, c-format
msgid "%u byte"
msgid_plural "%u bytes"
msgstr[0] ""

#: src/Views/HardwareView.vala:605
#, c-format
msgctxt "format-size"
msgid "%u %s"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:119
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:155
msgid "Download"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:158
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:184
#, fuzzy
#| msgid "All Updates"
msgid "Automatic Updates"
msgstr "모두 업데이트"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:185
msgid ""
"Updates will be automatically downloaded. They will be installed when this "
"device is restarted."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:353
#, c-format
msgid "Built on %s"
msgstr "%s 기반"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:372
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "System updates not available"
msgstr "%u 업데이트 가능"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:373
msgid "Couldn't connect to the backend. Try logging out to resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:385
#, fuzzy
#| msgid "Up to Date"
msgid "Up To Date"
msgstr "최신 버전입니다"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:386
#, c-format
msgid "Last checked %s"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:401
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "Updates Available"
msgstr "%u 업데이트 가능"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:408
#, fuzzy, c-format
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "%i update available"
msgid_plural "%i updates available"
msgstr[0] "%u 업데이트 가능"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:419
msgid "Unable to determine number of updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:425
#, fuzzy
#| msgid "All Updates"
msgid "Downloading Updates"
msgstr "모두 업데이트"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:431
#, fuzzy
#| msgid "Restart"
msgid "Restart Required"
msgstr "다시 시작"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:432
msgid "A restart is required to finish installing updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:437
#: src/Views/OperatingSystemView.vala:451
msgid "Failed to download updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:438
msgid "Manually refreshing updates may resolve the issue"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:452
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"updates may resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:494
msgid "System Settings Will Be Restored to The Factory Defaults"
msgstr "시스템 설정이 공장 초기화 됩니다"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:495
msgid ""
"All system settings and data will be reset to the default values. Personal "
"data, such as music and pictures, will be unaffected."
msgstr ""
"모든 시스템 설정과 데이터가 기본 값으로 초기화됩니다. 음악이나 사진 등의, 개"
"인 데이터는, 영향받지 않습니다."

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:503
msgid "Restore Settings"
msgstr "설정 복원"

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:14
msgid "What's New"
msgstr ""

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:20
#, c-format
msgid "%u package will be upgraded"
msgid_plural "%u packages will be upgraded"
msgstr[0] ""

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:67
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "업데이트 확인"

#, fuzzy
#~| msgid "Updates"
#~ msgid "Updatable"
#~ msgstr "업데이트"

#~ msgid "Suggest Translation"
#~ msgstr "번역 제안"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "소개"

#~ msgid "Report Problems"
#~ msgstr "오류 보고"

#~ msgid "GTK+ %s"
#~ msgstr "GTK+ %s"

#~ msgid "Which of the Following Are You Seeing an Issue With?"
#~ msgstr "다음 중 어떤 문제와 마주하고 계신가요?"

#~ msgid "Please select a component from the list."
#~ msgstr "목록에서 항목을 선택해 주세요."

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "카테고리"

#~ msgid "Report Problem"
#~ msgstr "문제 알림"

#~ msgid "Applications Menu"
#~ msgstr "애플리케이션 메뉴"

#~ msgid "Lock or Login Screen"
#~ msgstr "잠금 또는 로그인 화면"

#~ msgid "Look & Feel"
#~ msgstr "모양새"

#~ msgid "Multitasking or Window Management"
#~ msgstr "멀티태스킹 또는 창 관리"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "알림"

#~ msgid "Panel Indicators"
#~ msgstr "패널 인디케이터"

#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "시스템 설정"

#~ msgid "Desktop Components"
#~ msgstr "데스크톱 항목"

#~ msgid "Default Apps"
#~ msgstr "기본 앱"

#~ msgid "Personal data, such as music and pictures, will be uneffected."
#~ msgstr "음악과 사진등, 사용자 데이터는 영향 받지 않습니다."
